\section{Zähler}
\byte{17 Z.}{\klassen \methoden}

Schreiben Sie eine Klasse \code{class Counter \{ ... \}}, wessen Konstruktor \code{Counter(int start) \{ ... \}} ein Wert \code{start} entgegennimmt, welcher unter der Instanzvariable \code{int next;} gespeichert werden soll.
Wird \code{void count() \{ ... \}} bei einer Instanz von \code{Counter} aufgerufen, soll in der Konsole der aktuelle Wert von \code{next} ausgegeben werden und \code{next} um 1 erhöht werden.

\begin{lstlisting}[title={Hier ist eine Vorlage der Klasse. Tippen Sie den Code ab und ersetzen Sie die Kommentare in \code{Counter} mit Code.}]
void setup() {
	Counter c = new Counter(40);
	c.count(); // Konsole: 40
	c.count(); // Konsole: 41
	println("Variable next speichert: " + c.next); // Konsole: ... 42
	c.count(); // Konsole: 42
}
class Counter {
	// next-Variable
	Counter(int start) {
		this.next = start;
	}
	void count() {
		// Ausgabe next
		// Erhöhung next um 1
	}
}

\end{lstlisting}